programming初學者

好想學programming，想係用係自己投資/將來投資工作方面，其實邊款會好d？同埋應該透過咩渠道去自學，有無話邊本書係寫得比較好？
請各位ching指導

推

ching想學咩lang

就係唔清楚
之後大學都應該會讀到，但本身係零基礎，所以想趁而家放假學下，而本身自己就係想學黎應用係投資方面
ching有咩好介紹

programming 應該同投資無關係啲師奶股撚識呢啲

應該講係finance方面

投資係咪想用AI嗰啲？ 估時勢個類？
如果係應該學python

可以search下machine learning

Python <-數據分析用

Java C/C++ 學邏輯

如果學Python可以點入門？

youtube睇片

睇書呢？

建議你唔好睇書，書跟唔上update，仲有你睇字同圖好難想像到點set up同compile，有問題又問唔到人

Online course 一定要落手寫 睇咩都冇用

有冇d網站係類似呢個網咁?

出問題比人寫code解
upload自己d code上去
然後會得到個run time同人鬥快

不過玩呢d好似學唔到d乜嘢

4個字: 回頭是岸

codecademy 初學者必讀

唔該樓上咁多位巴打

上youtube
30分鐘 python 教學

練到內功

初學學Python打壞手勢 之後學其他lang學到你仆街

你請人做咪得lo
Programming 博大精深
不是你平凡人可以學到
如果咁易學到 ，D人唔洗讀 IT La

Sor 9 UP
唔好入坑

學術界多數用Matlab, R
而家都開始多人用python 不過識十個prof 八個都仲有緊舊野

C係你最好既選擇
打好根基最重要

入門Python最好
R都得但係比較專啲